下次大鑊野唔洗去機場，去英美領事館

依家即日買機票都走唔切，下次出去玩袋定本BNO係身出事即入英領事館，無BNO既就入美國領事館。

你唔係知名人物，未必洗要求正式庇護咁嚴重，叫佢協助你離境返祖國就得。

去美領好囉 去英領隨時踢你出黎再報狗

美領館都賣資產撒離，咪撚水手足啦

撤離又唔係代表會出賣 咩logic

垃圾idea，成功都盞搞到變阿桑奇，嚮領事館收埋幾年，一出黎就比人拉，結果幾年後忍唔住都係要出黎+加比領事館趕出黎

關花園道乜事啫

同隻狗講野都好過同你講

梗係啦
人會屌你個on9仔，狗唔會嘛
正傻閪

蠢撚到呢唔知你智慧係咪無下限，香港需要你呢啲小醜

天才, 入英領唔係睇你有無本BNO, 係睇你身份... 你入到去自然可以核實你身分.

邊有咁簡單..

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

其實今次條友係傷人，唔係犯國安法，又唔係政治犯，所以未必理你。

美領前面近長江中心馬路前長期有個細狗竇 大家真係有咩急事 儘量唔好經過嗰條路上

衰啲講句 當年64 us embassy都選擇拒學生於門外 淨係收留leaders 所以唔好太大希望覺得美領會救人
戴番頭盔 都咁多年 加上而家咁嘅政治狀況 美國鬥黃 唔知佢哋處理手法會唔會變

快快手走去台灣啦
然後再諗留低定再去其他國家

水路算

樓主點解你會咁諗
如果你唔係有咩特殊身份
英美領事館會彩你？佢點解要幫你先
人哋可能一野趕你出去

其實唔work, 你試下同領事館班友講你用刀對完隻狗, 你睇佢放唔放你入去

按照e個邏輯 黃台仰係暴動 唔係犯國安法 唔係政治犯

佢係本民前召集人，身份敏感啲，所以唔同。

柒就認啦
仲上黎獻醜真係夠哂on9
好恨比人屌咩你

唔好柒，觸犯刑事無得保護

咁撚多正評

真一戇鳩柒頭，衰撚過大陸狗

的確去領事館係安全過去搭飛機
佢舉你出去個領使一定比人插

繼續推啦傻鳩
原來咁撚多人負皮你條柒頭
等多d人知你戇鳩都好

連登公海
大家都係提供資訊

同路人嘅過往歷史應付今日都未必用得著
最重要係自己食腦

睇淡樓市唧

嘩 好撚多呀，戇鳩仔

唔多
不過一個正皮都無啫
死雞撐飯蓋既極緻

蠢撚到西 去美領館啦，柒西

Exactly
除非你係犯左紫旗的法例被捕
否則無理由會show你幫你

記住引狗追，去美領館唔去正契弟

普通港人同佢講傷完人 求佢保你
佢會理你咩? 去澳門再駁機會唔會總快

又黎on9 logic
咁中意食屎記得食屎開live直播
唔食死全家

白痴西無撚啦啦想食屎

你估英美領都係自己友核爆都唔割咩
你插完狗佢點會放你入去呀
咪咁天真嬌啦

白痴閪 無啦啦想引狗

即刻篤個有相同特徵
但係有完美不在場證明既人出黎好過
分散注意力 加大調查難度
多啲時間 成功率都大啲

打個飛機好瞓啦柒頭，係到顯世

駁唔到呀？正傻鳩
推

黑人問號

姣西引戰狗，屌你咪盞益你，咁摟屌

如果會受到不公平對待又點睇

咪水鳩人
btw無bb唔好出手,好易認到

咪玩啦 無用架
成世唔出領事館
桑奇有板你睇啦
收起自己等黃雀

犯法喎依家 傷人有邊個保你？做得出就預左架啦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

英領收咗中共錢，我之前開post講過

聽連登仔老點真係十條命都唔夠用

垃圾idea

blocked user

小朋友諗野係咁

咁你一世唔行出黎？

美國領事館同領事館職員宿舍都唔識分
番去小學讀下書先啦

冇用，偷渡機會仲大

係度講美領門口一定大量便衣

199個正評，代表有199個on9

你用刀插人 又唔係因為言論而被政治迫害 唔會幫架

都未檢控
而且控罪都可以改

梗係借passpost.買兩程啦.飛英國.揾個似樣既手足借.過到去英國揾庇護.香港呢邊手足過一頭半個報失.點都唔返黎做咩唔用呢啲方法呢

美領直頭門口有綠狗守

樓主開完引戰post又一擊脫離
你呢類正一座長討論歪風

係咪弱智，你想用咩藉口，定係大聲話自己岩岩劏完狗想返英國

救撚命 連登小學雞咁多

廢事解釋 你繼續引戰啦

點會唔犯國安法

話你暴動 策略危害國家安全 乜9都得

兩單唔同啦
咪亂點人
自己走入領事館係自投羅網

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

傷人殺人點保你阿,大哥

你俾人串得應一應喎

唔明點解唔保
公關問題尼

好難講,當年王立軍咁大單野都唔保

係
71嗰日經過美領 隔離有一班黑警守住

推

我講佢logic有問題 又幾時有話人地會保你傷人殺人呀

無logic就無logic啦
有理據你會唔講 係度講廢話咩
柒左就副眾人皆醉我獨醒既on9姿態

刑事案點去領事館
咪玩啦，咁搞重大大影響香港抗爭形象
講左唔應該殺condom
舉標語被拉就唔同

Even if you renew US passport you need appointment na, and if you carry computer/food/drink you can’t even enter......don’t fake 9 our brothers and sisters.

If you really need asylum, you prolly need to contact the embassy beforehand via someone with influence, like congress staffer/congressman/congresswoman/local legislator.

廢閪又鳩噏，講埋啲九唔搭八野

講緊你自己啊傻鳩

冷氣軍師出埋啲柒頭屎橋代手足屌你老母呀

兒登

邊個手足？你自己左右手呀？

blocked

屌你老母笑鳩手足 blocked

Welcome to block兒登仔

快block啦
講左唔做正傻閪

記得block得乾淨d玩單機
你手足得左右手架咋 笑撚死我你老味

柒頭皮同啲藍絲一樣咁撚柒搏屌搏block

戇鳩仔同伴

又話block仲覆乜鳩呀柒頭
真心柒 屌你老味笑到我做唔到野

而家冇任何船去澳門

做乜撚野，咪又係除褲打飛機

諗起你個弱智仔係office對住部電話笑個柒頭樣真係唔慌唔好笑

你著住褲打j架？
屌你老味真係笑話提供者黎喎CLS
求你咪撚block 多d覆

姣西仔放工買碌假鳩插屎眼啦 咁鐘意俾人屌

有你得屌先算啦 話block唔block已證實你係傻閪

你發撚夠癲未

我幾時block關你鳩屎事

屌你老母啦

fyi
當年8964 喺美國留緊學嘅中國學生
全部變晒公民